人生除左打機就搵唔到其他樂趣

做左咁多年人，無夢想，無目標，所有野都好平庸，日日返工等放工，打機度日，對其他野都提唔起興趣，好似呢一世就會咁過，人生是否已完

我連打機都冇曬興趣

有時都係﹐不過好你少少﹐我仲會同朋友去打波

喺朋友圈中我某啲機都打得幾叻﹐有時都會分享吓心得
有次想叫個朋友一齊打機﹐佢同我講「我唔想日日打機變成一個毒撚」
嗰陣時心沉咗一沉

雖然同佢唔係單單止係打機嘅朋友﹐但係咁樣聽落都有少少SAD

日日收工食完飯 打陣pubg咁就一日

唔好講嗱

打機就係毒撚 呢啲野睇你點諗 有人陪自己開心就算毒咪一樣開心
利申：毒

即係個感覺係同緊呢個朋友一齊相處得好好﹐突然佢好似想抽離咁﹐係呢種悲傷
唔係人哋睇唔睇你係咪毒嘅問題

連朋友都唔多

你條死毒撚

咁只可以話道不同不相為謀
有時間hea既話我唔會逼自己出去
樓主睇開啲

睇你個名明曬